[突發] 大量廢老突襲Poly

好撚恐怖好撚嘈